十問九唔應定義係咩？

件事解決左啦
字面解
問十條問題只答一題或者唔答或者無反應

佢係咪趕住要套喇叭出火？

幾錢? 我想買